Netflix投資動作新片 Michael Bay執導 Ryan Reynolds主演

Netflix持續對串流影音市場進攻，自他們大手筆的推出由威爾史密斯（Will Smith）主演的《光靈》（Bright）後，近日又投資了一部動作新片Six Underground（暫譯：地下6號），該片將由最近影院熱播的《死侍2》男主角萊恩雷諾斯Ryan Reynolds主演、《變形金剛》導演麥可貝Michael Bay執導，預計在明年於Netflix上播映。

據外媒報導，《地下6號》會由《死侍》和《死侍2》的編劇Paul Wernick和Rhett Reese 編寫劇本，故事內容講述6個億萬富翁偽裝自己死亡後，如何組隊打擊壞人的故事，而該片可能會帶入死侍片中獨特而幽默的呈現方式；此外，好萊塢電影製作公司Skydance Media也參與了這部電影的投資，將在今年夏天開始製作、明年播映。

Netflix內容總監Ted Sarandos在近日的一場媒體高峰會上表示，Netflix正大力推動新的原創內容，未來85%的新支出將用於原創節目、電影和其他製作上。他們在近幾年推出了許多受歡迎的影集，像是《紙牌屋》、《權力遊戲》、《怪奇物語》等等，但在電影領域的影響力似乎還不若預期的成功，因此他們除了買下許多好電影的發行權外，更打算自己製作、發行電影。

上個月才與坎城影展鬧翻的Netflix，還傳出正考慮收購影院，讓自家的電影能夠走向大螢幕，解決放映模式的爭議，此舉或許是為了他們對電影領域的熊熊野心所鋪下的路，雖然Netflix過去大手筆地推出《光靈》後，並未如預期地受到觀眾喜愛，但Netflix仍看好動作片的未來發展，而《地下6號》將成為《光靈》後最大的投資項目。

結果每一集都係爆炸CG特效，睇到你眼殘

見到爆炸bay就諗起呢段

近幾年推出了許多受歡迎的影集，像是《紙牌屋》、《權力遊戲》、《怪奇物語》等等

無腦編輯

屌 笑左

michael bay 嗰啲好多都係真爆炸

係 , 明明佢拍開煙花式爆炸 ....

GOT 是HBO 的

好多其他台拍Netflix 有得播d人都以為係Netflix
之前有人話netlfix拍到breaking bad好勁

次次傾邊個台D劇質素好D都有人話Netflix套breaking Bad

爆炸還爆炸 米高悲除左有限制嘅主題
拍出黎嘅爆谷片差極都有個譜

變型金剛爛到強國人都屌老母

Michael Bay=負評

套班加西無名英雄咁撚好既真人真事底都俾佢拍得咁差
變型金剛拍爛哂

屌

我覺得幾好睇

套野制作費有1.5億美金

你唔發覺入面啲角色好唔鮮明好唔立體架咩
到打既時候，死左都無感覺，因爲都唔知邊個

都係 不過睇砰砰棚棚幾正 係天台守住好正 好有守城feel